消失的檔案首期眾籌成功

FringeBacker眾籌致謝場即將推出

多得大家支持，《消失的檔案》FringeBacker眾籌捐款火速達到初步目標，說好了的眾籌捐款人致謝專場亦已備妥。兩場致謝專場將分別安排在4月中及5月初，港島區及九龍區各一場，以供選擇。導演羅恩惠將親臨致謝，分享《消失的檔案》攝製經歷及心路歷程。

我們將以電郵通知各捐款人，選擇場次，若時間未能配合，各位可選擇保留權利，參與下一輪的致謝專場。

FringeBacker眾籌平台暫時只向我們提供早期的279位捐款人電郵，在3月20日17:33後的捐款人電郵，要在眾籌到達30萬目標或5月15日後才會收到。因此，我們將會安排第二輪捐款人致謝場，日期及地點容後公佈。

向30萬進發。
【支持眾籌 目標30萬】請前往FringeBacker 網頁

************
#消失的檔案眾籌 #六七暴動 #反英抗暴 #羅恩惠 #香港1967
消失的檔案網頁﹕

佢個網站冇捐都有得book去睇，$70一場，但勁full

正野